致所有有口臭或者身邊朋友有口臭既人

我由細到大都有口鼻問題，係臭撚到自己都聞到嗰隻想知自己有冇口臭好簡單，嘟個上唇埋個鼻度聞，臭既話即係有口臭

身邊有朋友口臭既ching，辛苦你了，不論係男係女都好，我可以代替你朋友比你屌因為有口臭真係好撚抵屌

我試過唔同辦法處理口臭，試過刮條臭閪脷，大力少少就損撚哂又試過臭口水，不過呢兩種方法都係治標唔撚治本

到呢度，呢個po既重點來了，就係教大家點撚樣醫口臭
就係用 梳打粉𠺘口 用既份量其實係用少少就得，大概一粒仔左右，同埋刷牙既時候用牙刷既後面既凹凸位刮埋條臭閪脷，如果你支牙刷冇凹凸位既，通常d毛都係好撚硬，建議買過第2隻牙刷

最後，如果你地care有口臭既朋友既話，麻煩你send埋呢個po比佢地。

其實用梳打𠺘口個感覺同用鹽𠺘口既感覺好似，我覺得d廢佬話用鹽𠺘口有用，其實可能只係傳傳下傳撚錯左

以下留言歡迎屌我口臭
利申：已經唔臭

你地頂得順口臭

個口咁撚臭，含到碌尻都臭埋

個口咁撚臭，奶到個閪都臭撚埋

一粒仔即係點

咁大粒左右，建議口入面既水唔好超過一半，方便𠺘口便

你地冇fd口臭

我以前都用你個方法聞個口
發現係有臭味

好波師兄，可以貼近d女性都唔尷尬了

嘟個上唇埋個鼻度聞,即係點

冇女性貼近

嘟嘴嗰陣，個上唇會貼埋去個鼻度，臭既話會好易聞到

機會黎既時候唔會淆

依家戴哂口罩d女都聞唔到你口臭

其實貼得埋既話有機會聞到，我試過
同埋就算你個罩厚，你都唔會知對方個罩厚唔厚

有無定期洗牙先

小學有

如果戴埋罩都聞到 咁對方口臭一定好勁

側邊會漏出黎

之前我都以為係牙石問題
但係洗完一兩日又有臭味
之後先發現係牙肉問題

同埋一個最簡單測到有冇口臭既方法
奶一下自己手背 等口水乾左聞下
有臭味即係有口臭

刷牙係要刷牙齒同牙肉交界位
而且係要打圈按摩咁刷
來回刷會刷到你牙肉都冇埋

牙齒外面，裡面，咀嚼面都要刷，唔可以偷懶

同埋用牙線呀

你仆街了 啲牙石一定多到閪咁

邊條仆街負皮
明明幫緊你

覺得自己爬牙幾靚，牙石就唔知了

中學有個老師（阿嬸）個口勁臭，離勁遠隔住口罩都聞到。我地成日私底下笑佢，其實佢自己都知咩事，不過一直無改善。

直到有日對卷，佢同個學生傾緊啲分數，個學生忍唔住喺佢面前趕嘔左下... 全班呆晒，佢都呆左...

第二日佢啲臭無晒，變返個正常人，原來就係用左呢個方法。

口臭真係惡頂

推

推車咁推

有時帶口罩打完乞痴會聞到臭味

真，勁撚大浸口水味

聞落上唇到好難會聞到臭味啵，就算起身未刷牙都冇味。 淨係有少少咀唇味咁幾好聞

口臭會由鼻度噴出嚟，所以臭既話一定會聞到

ching聞唔到就即係你冇事

每日keep住做？會唔會對口腔有咩影響？

巴打, 你每日浪幾多次?

刷完牙就𠺘

食野都成日會食到

曲奇餅會有，餐廳醃肉都會有

巴打keep左幾耐開始見效

即刻有效，你可以試下，𠺘30秒就夠

係唔係因為成日含撚？

再串你訓覺嗰陣就會發夢比肥婆臭醒

口臭係有爛牙

爛牙係其中一個原因，不過唔係唯一原因

我個人應該無口臭，但成日同人傾計，D人哄到勁埋，聞到佢D口氣

自此同人傾計唔敢太埋，一方面就聞到對方，另一方面亦驚唔知自己有口氣

可以last 到全日？
反而想知有無治本既方法

搵個熟d既fd test下啦

有時一日過左好耐，唔多唔少都會有少少味，帶定mint係身會好d

可以
梳打粉多番少少絕對可以
梳打粉真係最有效率

治本就係生活模式既改變
最好用埋牙線，需然我而家都好懶冇咩點用

來回刷會刷到你牙肉都冇埋

以前小學有個數學老師個口勁臭臭撚到係濕臭屎渠味
一有唔合格嘅小朋友就要近距離俾佢訓話
嗰年全班d數學成績好好

咩牌子梳化粉最好

你刷牙用好大力
牙刷d毛毛硬既建議換過隻

你呀媽買嗰隻

來回刷係講緊喲牙外面上下刷定左右刷?

門牙就上下刷， 其他就左右

我有用但都仲有
唔知腸胃問題定點

試下梳打粉，真係有奇效

原本仲諗住用鹽水添
多謝巴絲分享

我覺得係d廢佬傳傳下傳錯左先由梳打粉變左做鹽，因為用呢兩隻𠺘口個感覺差唔多係一樣咁濟

屌我又係有個數學老師個口好撚臭 口臭嘅人係咪都係數學好勁

請問用邊隻牌子梳打粉好

好似用嚟用去都係嗰隻，你呀媽買嗰隻黃色盒

計數既人係咪通常唔講野，焗到個口臭哂

會唔會傷牙

用左兩星期，仲未有事

放一粒一口....加少少水浪口咁樣？

係，夠水𠺘勻個口就得，唔好多，𠺘完個口條脷會冇哂白色野

有埋教學

多謝師兄
下星期試吓

買臭口水根本哂錢

如果你係口腔有問題而唔係腸胃問題
其實你會唔會係比較需要用呢一種牙刷呢?

未見過

其實唔係咩奇效，應該係你個口d酸性同梳打粉d鹼性中和咗啫

唉得啦屌你老母

你係咪小學雞？呢d刷發明咗十幾廿年，萬寧屈臣氏超市一定有得買

知就唔撚會口臭啦

牙縫刷都未見過我屌你老母
快d落去買一包返嚟玩吓，
會刷到成口血，但係𠺘完口之口就會好撚爽好fresh

屌你

不過你小心d喎，你呢d未發育完嘅小學雞, 我唔知道經常用呢d刷會唔會影響你發育搞到d牙罅好疏個喎

其實唔洗日日用嘅，一個月先刷一次都夠㗎啦

口臭嘅人好噁心

成日諗口臭嘅人點解會有男女朋友

因為樣中上

就算幾靚仔/女都好
一聞到口臭我即刻不了

閉氣，不過真係好唔enjoy

口臭害撚死人

要牙縫隙大先用到依種
口腔問題一般係牙石 同脷苔
用牙線同清潔條脷會唔會較治本

條友柒碌尻up唔識野，唔會明有口臭係咩原因

刮脷苔基本上處理到當日口臭問題，不過治唔到本

其實邊有人口水乾左會唔臭
就算bb仔 口水乾左都會臭啦
口水有細菌
細菌會發酵

由細到大都有口臭
用水牙線，刷牙肉，刷脷都試過
但都係臭 睇牙醫又唔駛補牙
今晚試下樓主個方法先 希望work

一定work

自信番黎了

我口臭係條脷臭，特別係飲完甜野一段時間同埋朝早起身，一定要刮

試下用梳打粉，用完第一之後冇刮過
梳打粉好似可以令到脷苔生唔到

真心要試下

個感覺似唔似飲可樂＋萬樂珠含住咁？

唔似

我無臭
你個口肯定臭到仆街

刷完牙肉就唔臭？

其實有爛牙 有牙石都會導致有口臭 牙石係千年牙菌膜造成所以點解每年去牙醫度洗1-2次牙係好重要 因為就算用日日牙線 都唔會夠係牙醫度洗得咁徹底乾淨

同埋條脷都係
啲舌苔都係臭味嘅來源之一
個舌苔又厚又黃嗰啲好心就攞牙刷刷下佢

你唔好好似口臭樓豬咁柒碌尻啦，牙縫刷係所有正常人都可以用，不存在牙縫隙大小嘅問題，牙縫刷條鋼絲根本同牙線嘅粗度一樣，你諗多咗喇

係咪因為有牙周病或者牙肉壞死先口臭

唔係唯一原因

你個post好臭

用完梳打粉就唔臭

成日以為識親既女都係西臭 點知原來自己口臭

其實你冇口臭

同埋要用牙線，d 食物渣撩出黎好臭

係，臭口水味好重

講野講得多d 口水味搞到想即刻掉罩

直頭講下買邊隻梳打粉？
食得？

係baking soda定soda powder, 可唔可以直接俾埋圖, 唔陔巴打

有無治本消除舌苔方法？

呢隻

用水牙線啦 包無口臭

我有個女同事都係噉，同佢講嘢，一開口就聞到好臭

send個po比佢

唔信，約出嚟畀我聞吓你個口

Pm

咁腸胃唔好而口臭個啲呢?

屌我以為樓主有咁大粒白色珍珠

用住梳打粉先，慢慢食番好d

冇用嘅話建議食益生菌可能腸胃問題

但呢隻係粉狀，點先變到你嗰粒狀

放放下自己會起粒
唔起就自己預份量

係咪要滴小小水先會起粒？

你一直唔刷牙肉？

想問樓主有無流牙血呢個問題

我冇落水

冇

因為我覺得自已係牙周病所以先口臭
唔知梳打粉解唔解決到牙周病引起既口臭問題

冇口臭係唔會明

你可能有白色珍珠

係

其實全部人都有，不過只係多定少既問題

除咗腸胃問題
另外一個口臭原因係口腔衛生不佳
我通常叫咗人去洗牙先
如果冇改善
先由腸胃入手

你讀牙醫

無味定無臭呀

間中要用牙縫刷去刷，確保所有之前有牙石既位都刷到

如果好耐無洗牙就要去洗了，因為牙石好易引發味道

腸胃問題要注意飲食：
少食咖喱，尤其是中午
忌食好多肉，例如係kfc
油炸品少食，如炸雞脾，(退)飯
辣淺嚐即可，唔好成日認威係度食大辣

點解啲口臭撚可以唔知自己口臭

原果背面冇凹凸
我會打側支牙刷
用側邊黎擦脷

呢隻唔食得，屌你老母

但係刷完脷苔條脷個感覺好奇怪

我由細到大都會用一條刮去清 清得好乾淨 有時飲完咖啡刮一刮 浪下口

用梳打粉之後，刮出黎既野少左好多

咩奇怪

換過支牙刷啦

係咪訓覺/平時都係用口呼吸？

圖？ 我聞唔到

冇人屌自己口臭，個口生出嚟就臭，慣左就以為係正常

我唔係

臭先興奮

用下想像力

臭到硬唔起

就咁放入口？

放入口加水，或者放水入口先再放入去

咁d牙會唔會敏感 長期咁用？

份量唔多

用到幾時先唔臭🤔

用牙線清完啲大牙位 條線會勁臭每日用都係咁

一用就唔臭

知唔知牙膏有用成份

成日如果一個女仔有口臭
但又要幫條仔含撚
都幾慘

含臭條撚

係咪有白色珍珠所以臭啊

浪幾耐左右，我今晚試吓，唔該晒師兄

真係冇留意 btw d梳打粉邊度買

30秒都夠，不過我有時沖涼全程含住

試完同我講有冇用

好👍

雜質鋪，賣雞蛋嗰d都有，百佳都有

我唔口臭wor
考慮下我？

樓主呢隻泡打粉黎架wo
係咪兩隻都ok?

Thx! 可以試吓

其實定期一年洗一次牙睇下牙醫9成人都解決到

係咩屌呀

你唔識背A-Z，不了

食得嗰隻應該好d

我識英文，let's talk in english

你係咪用呢隻都解決到？
我有迫切需要解決

試左
係即時唔臭
但個口用少水
感覺有d怪

我係用呢隻，快d去用呀

好波

溝咗水先入口啦屌
我用梳打粉洗碗掂到佢隻手都唔舒服
洗完會乾同痕
想像唔到你乾啪會點

邊會唔舒服
你隻手好敏感？

Ok,Thanks即用
之前整蛋糕仲用淨勁多呢隻粉

應該係
不過有口臭既人知道自己口臭都會有有刮條脷，用呢個方法有效率d，持續時間都耐d

我直接用電動牙刷擦脷 巧c伏

即刻試左

無錯梳打粉係有樓主講嘅作用
不過份量要小心啲（個問題係完全無idea點樣嘅份量先係安全
平時掂到梳打粉都會覺得喇皮膚掂完又乾又痕，真係有啲啲擔心樓主
你知啦口腔係個好脆弱嘅黏膜嚟架咋嘛
每日咁樣用希望唔會帶嚟其他問題

有用？

咪害人啦冚家產

同我打下茄撚？

I am using it as a mouth wash,not using it as a paste to brush my fucking teeth

May cause gum damage.
Just as an excess of it may wear out your enamel, similarly, if you do not use abrasive properties of baking soda consciously, it can cause problems with gums.

適量就好

要知有冇口臭可以好似打喊露咁但個口要合埋
臭唔臭個benchmark可以用朝早起身陣味

有 一陣可以打車輪

你擺落個口唔會掂到啲牙唔會掂到牙肉嘅

幫推

同我試下先

唔開漿點刷落d牙到呀
直接倒d粉落去？

中學有個同學好撚臭 唔單止口臭 仲油頭油面攬過嚟 得人驚

我中學有條肥閪，成頭油個身又油，個身成浸味，仲有人走埋去聞
次撚次行過都勁多浸味

大浸味

ching 棚牙齊唔齊？
揀牙刷要軟硬適中，牙刷頭要兩隻牙大細
刷乾淨啲，每兩隻一組刷，每組起碼十下，四十五度貼住牙肉邊刷
用埋牙線/牙縫刷，定期洗牙除牙石
口腔健康自然唔臭！口腔唔乾淨，多細菌積聚，咁就唔單止口臭，會引發好多牙齒問題eg. 牙周病，敏感牙齒
尤其是好多人唔齊，容易忽略啲罅隙，唔好懶要用埋牙線牙縫刷
飲食都可以注意，食嘢次數少啲，食完碳水化合物飲多啲水
慢慢建立習慣，諗住睇牙醫筆錢會刷得乾淨啲嫁

我排牙幾齊下，多謝教我刷牙

佢同你講自己用呢個方法

食埋益生菌，有專for口腔細菌balance既probiotics
e.g. L. salivarius, L. reuteri, L. paracasei, and L. sakei

我都有呢個問題
試一試你呢個方法先

goodluck

梳打粉有一粒粒賣？
點樣整

一盒盒

想問下用梳打粉會唔會好拿咖？驚受唔住，有痱滋係口到

未試過有痱滋既時候用，應該都會有少少

屌以為自己開post
我係好介意人地/自己口臭
所以我成日食超撚勁個啲薄荷糖同飲水
但好多時做哂都有味自己feel到

試下用呢個方法
用完分享下有冇用

呢個應該正常男女人都會臭？
之前成日ff女人唔會 但好似好多女人都話佢地會有床氣

但準備箍牙唔知會唔會有影響 驚比牙醫屌

驚閪

我都有 不過係條鳩 好撚臭 可以點搞
我條女個閪又係好撚臭 不過我好鍾意

比你奶臭

係 唔通你....

又真係無

知唔知自己點解臭
我以前有個同事又係臭到嘔
佢食煙加飲咖啡又少飲水
我最後頂唔順text左提佢
唔明點解屋企人唔同佢講
攪到我好警惕自己有無口氣
成日問屋企人聞唔聞味

我之前都好少飲水

我一直淨係刷牙肉同牙齒之間
原來要刷埋牙肉先冇口臭

學識點正確刷牙或者用電動牙刷，買啱牙膏
冇用牙線最耐兩年洗1次牙
跟體重同消耗飲夠水，多菜適量運動令腸胃健康
呢啲soda粉唔好再用啦，傷牙肉

日日用都得？會唔會傷牙同搞到啲牙好黃？

會唔會係佢中左武肺冇嗅覺

到而家都唔知牙線應唔應該攝埋入近牙根部嘅罅位好驚整到根部鬆左

要入哂去
頭幾次有少少血係正常

飲多啲水啦

sadcunt

最近戴口罩先知自己個口好撚臭

如果口水有細菌，咁奶西含撚咪會搞到有性病

睇吓你自己有冇牙石/牙周病/蛀牙/扁桃腺結石 平時會唔會便秘 仲有飲幾水都係好關事
如果常飲水又冇以上問題其實個口都唔會臭得去邊

幾年前曾經有個同事，個口真係臭得好可怕
佢食完lunch返嚟個口會更加臭，臭到好似D食物變壞咗咁
嗰時同佢夾嘢傾嘢真係要扮諗嘢擰一擰開個頭抖氣
不過佢未過試用期就比人炒咗，希望佢睇到呢個post

腸胃好 定期洗牙 勤力刷牙 刷埋👅 用埋牙線 漱口水
多d飲水 個口濕d細菌冇咁易滋生
做足就臭極有限

食用得一隻出名
arm & hammer
橙色盒

老豆用完唔夠半個鐘又臭，點搞好？

以前有個同事 屌佢老母 把口臭撚到

試過同佢2個人一齊做野 佢每講一句我都要閉氣

阿頭同我講以前有個同事返左工幾日手機set佢名叫
臭口狗

唔明，啫係好似啲細路影想嘟豬嘴咁?

趕嘔 無人屌

仲要刷埋條利
見到啲人條利全部白晒啲利胎厚到痴線就反胃

以為佢純粹打錯字咋？ 有人咁講架咩

白色珍珠點解決已經飲好多水食得清

用呢個方法慢慢會變好

其實口臭唔關你個口事
係你個人體內毒素

打錯，「乾」

你開po冇講清楚
我驚有人放工業用梳打粉入口
如果有人去急症室就因為樓豬

係邊度買

睇中醫話腸胃唔好就會有味

置左頂
Natural selection

百佳、雜貨鋪有

刷得過份會牙肉萎縮

負評咩事，只許成功不許失敗？

飲多啲水

用之前刮埋條脷先，如果好厚d粉都唔會食到入去

可能係喉嚨深處出臭味

扣喉

有啲係因為腸胃唔好，臭返上口

係直頭要用可食用啦
另一種係工業用

冇洗牙唔一定有牙石我小學直致兩年前先去洗，個醫生仲話我刷牙刷得好，仲問我有冇用牙線

我都係，我刷牙會流牙血
所以唔知梳打粉對我黎講有冇用

同病相憐 你有無睇牙醫

有去洗牙
都冇講啲咩 淨係話我牙肉敏感 俾左支漱口水我
試過洗完牙啲牙肉有啲腫 搞到發燒

每日刷牙要刷3分鐘
睇死連登仔冇刷夠
又嘔心又核突又唔乾淨
諗起都嘔出黎

如果有口臭，戴住口罩自己會聞到架呵

笑撚咗

自己冇口臭，刷30秒都冇架啦
屌！！

梳打粉冇咁拿

臭閪脷
平時有冇用漱口水

邊隻牙刷好用
近排成日覺得枝牙刷唔好用

而家成日戴口罩
臭一定聞到

一買番黎其實隻隻牙刷都硬，買番黎之後最好用姆指前後壓一兩分鍾之後先開始刷

我試下先

good luck

用完分享下，記得刮下條脷先

真係咩,乜都聞唔到,呢個方法好似好流咁

有冇話邊隻設計比較好
覺得有膠個啲刷唔撚到
黑毛個啲好似幾勁, 但好撚貴

認真，痴撚線，唔好用梳打粉，幾年後你會後侮，洗幾多錢都還原唔到

有緣既睇到就睇到

會有咩後果？

gay

點樣聞 唔係好get

係咪呢隻，驚買咗工業用😂😂

口臭成因好多種 要了解成因先對症下藥
好心樓主咪亂up 啦

梳打粉本身用途好似要嚟整野食？有工業用？

washing soda
baking soda

珍

熬夜嘅話點清潔都係臭 戴口罩口呼鼻吸都沒味先合格

冇咪冇事囉屌你

呢隻係小蘇打 baking soda (鹼性)
唔係泡打粉 baking powder (中性), 入面雖然都有小蘇打 但有酸性嘅tartar粉中和返

小蘇打仲可以diy bath bomb
應該可以浸埋臭腳

呢個牌子全部都一樣成份

我直接用刷毛刷脷或者用刀刮脷苔

有個fd把口係間歇性咁臭
佢話隻大牙位耐唔耐會分泌d白色液體勁臭
叫佢睇醫生又唔睇

牙縫刷 好嘢嚟
除咗係箍牙人士必需品
平時食完飯 用佢好過用牙簽
刷牙+牙線+漱口水

漱口水 都夠做
梳打 應該唔可太密

食用梳打粉
成日用黎清廚房污穢

用膠都ok 最緊要唔好咁大力
我係用膠刷利電動牙刷刷牙

膠個啲好似啲牙刷唔乾淨
電動我斬有, 但係刷幾次就要差電好煩

唔會呀 用毛刷利先唔好 最多菌
同埋電動刷牙真係會乾淨好多

有冇人一壓力大個口就會臭？
我自己上堂present嗰陣就會咁(戴住嗰口罩聞到
會唔會係係因為壓力大搞到啲口水分泌少咗

終於有人講tonsil stone!
堅臭

有無人用過李斯德林?
有無用?

有冇人用鹽水浪口！？

其實最緊要係刷舌頭，舌頭係最臭

可唔可以join埋
想奶埋你個口

用梳打水浪口得唔得？

咁都唔睇牙醫

其實有口臭就去搵下原因
大部份都係清潔得唔好，見過太多好多外表正常但個口污糟得好緊要既人
淨係用呢d方法無解決過問題
仲有梳打水成日飲/漱都容易有蛀牙/牙蝕

會有咩後果 又唔講

浪口幾秒？

30秒

可惜有啲人口臭係因為胃酸過多

日日屙屎
食清啲
早晚刷牙
用漱口水

屌你老母講你就講啦

上網搵到:

樓主用個份量咁多驚會傷牙WO~

3g即係幾多

嘟個上唇埋個鼻度聞

呢句唔明，點嘟

係咪加少少水漱口？
上面話乾啪？

係要加水
唔知點解冇啦啦變左乾啪

直接嘟嘴，會有舊肉貼到個鼻，臭既話會聞到

你唔係口臭就咪尻up

建議用牙綫，同多飲水

甜野會變酸性

其實唔洗
你大大力奶隻匙羹
然後由佢乾
乾左聞下就知

梳打粉應該連保護牙齒嘅表面都洗走埋

lm

其實會唔會係慣左陣味

咁咪全身上上下下生曬性病

有d人係因為小講野或者長時間無講野 所以先一講野就臭

呢個情況用你嗰個方法都得嗎？

一定得

最主要要去洗牙